點解冇人反最低工資？

同埋最低工資係左膠先會諗
香港就係工賊會推
連登個個fg 50k，點會攞最低，亦都唔係基層
但係有冇加8個percent？

點解連登支飲筒就日日講
最低工資冇大力反對？

駁唔到